黑警便衣其實好易認， 記住幾點

髮型：
恤短頭髮， 兩邊一定剷到貼

膚色及體型：
經常戶外工作，皮膚偏黑
多數有做開gym, 短袖衫會見到前臂有肌肉

衣著：
多數G-shock手錶， 或apple watch配防撞表殻
好少著緊身褲，多數直腳
戴耳機

有古怪就上前問佢拎委任證